{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 클나라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約及びご利用の際の注意事項としてリアルタイム予約の特性上、たまに予約が重複することがあり、重複した予約については全額返金をお手伝いいたします。 また、利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセル時に手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 予約変更の際には、カスタマーセンターまでご連絡して変更可能かどうかを確認する必要があり、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際にはキャンセル料が適用され、この手数料は割引が適用される前の正常価格を基準に策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないこともありますので、現場決済をお願いします。 最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 遅く入室される場合は事前に業者に連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 もしペット連れの場合、入室が制限された場合、ペット連れでの入室はできません。 当日ご予約後、当日ご利用の場合は、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室した場合は、入室及び払い戻しはできません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際の状況と異なる場合があります。 この宿は周辺に海水浴場があり、IPTV及びWiFiの使用及び駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "重複した予約があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複した予約については全額返金をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "利用不可の場合、直接キャンセル時に手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約変更は可能ですか？",
            "answer": "予約変更の際には、カスタマーセンターまでご連絡して変更可能かどうかを確認する必要があり、業者の規定により変更できない場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの際にはキャンセル料が適用され、この手数料は割引が適用される前の正常価格を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないこともありますので、現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "遅く入室する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "遅く入室される場合は事前に業者に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "もしペット連れの場合、入室が制限された場合、ペット連れでの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約または当日利用の場合は注意が必要ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合は、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者の同伴なしで入室することはできますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室した場合は、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約せずに使用しなかった場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージは実際の状況と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に海水浴場はありますか？",
            "answer": "この宿は周辺に海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "この宿はIPTV及びWiFiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "この宿では駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 739
    }
}